[789]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(396) 清純 : 有食唔食，罪大惡極

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

lm

留名

新po留名

莫名好笑好似打緊機咁

新po lm

預祝聽日連爆兩個po留名

聽日有repo睇

想問下韓國轉運有冇人有好推薦？

聽日邊提子邊睇repo

你既櫻奈呢

個樣

有言唔留 罪大惡極[

20190223 Ray 4月號安宥真 / 安兪真部分
元氣滿滿的萬能女孩！
安兪真
「想成為大家的維他命！」

今年春天，高中入學！
以初中生這一年輕的姿態出道，雖然也覺得有些擔憂，但也很感謝能夠給予我那麼多的機會，每一天都在雪洗吸收。總之「盡全部努力去做！」是我的目標。我常常被人說「真是有精神」，今後也會保持這份活力，想要成為能給大家帶去力量的、維他命一般的存在。

Q1.喜歡的食物和討厭的食物是？
喜歡的食物是：炒年糕，內臟，拉麵
經常在宿舍裡面做拉麵，辣的不辣的都喜歡！
討厭的食物是：番茄以外的蔬菜
吃東西的時候總是會避開蔬菜（笑）。

Q2.2019年，想在日本嘗試的事情是？
跟IZ*ONE成員一起去大阪旅行！
實際上和家人一起去旅行過，去了USJ，也去大阪城觀光了。真的很好玩！下次想和成員一塊去。

Q3.跟成員們一起準備出道、進行活動，有沒有那種覺得“好厲害啊”令人尊敬的地方？
在日本活動的時候才發現，聽不懂語言的話，光是做出反應就已經是件很困難的事情了。但是日本成員們在韓國的節目上總是能給出自然的反應，真的很厲害！

Q4.平時化妝的point是？
去練習的時候會用美白霜跟唇彩。在用粉底的時候，會盡量用粉餅塗薄，表現出透明感來。

Q5.請告訴首爾喜歡的地方！
漢江的盤浦地區，沿著江有像是公園一樣的地方。之前住在那附近，練習間隙為了歇口氣常常去那邊。跟朋友們點炸雞外賣，然後就在那邊坐著邊吃邊聊天就覺得很開心。另外我也很喜歡新沙洞林蔭大道，有很多購物的地方以及餐館！

Q6.和成員們相遇之後，改變的地方是？
早上能起床了（笑）
要是因為我睡過頭導致預定推遲會給大家添麻煩，所以總是覺得不起不行！生出了這樣的責任感來。但是有時候會因為太累鬧鐘也叫不起來，這種時候都是室友珉週醬叫醒我的。

Q7.空閒時間都做什麼？
聽前輩偶像的歌，男團女團都聽。以前喜歡比較歡快的歌，最近變得喜歡比較沉靜的曲子了。

Q8.平時包裡的必需品是？
唇彩、耳機、錢包，就這些！

Q9.最近中意的搭配是？
喜歡修身牛仔褲搭針織衫或者衛衣，還有運動鞋這種休閒的風格。最近也網購了牛仔褲跟衛衣，白色針織衫。最喜歡的物件，是今天也穿來工作室的這雙白色運動鞋！
快到

滯港又有幾多巴絲去左

點解彩元個airpod好似長過我嗰隻咁多嘅

腎虧放低個名

佢個頭細

阿純個樣真係好鬼馬，好唔清純。

仲返學

唔望住咁收 就唔會有人見到 好似係

掩耳盜...

希望唔會有csl黑粉 唔係好危險

眼瞓前留名

你個css

節目 高等Rapper
有人cue 蛙蛙
唔識韓文有冇人翻下譯

躝啦

同校朋友

鳩估 學校有咩IDOL同學
然後佢話蛙係同班同學

哇

寧願經理人惡啲話下佢地都好過真係出事

經理人唔知會唔會好頭痛
睇少眼都唔得

Ray Magazine四月號izone 10p

好難得油冇cp
幾抵買咁

9公

有清純就正評

nako對手識摸

深夜j圖 仲諗住等聽日順圭放

最後一J留名
瞓

幾時由天使變狗公

點解可以咁正

Lm

收工

深宵一推

個心心髮夾好襯佢！！！

成個裴樣出左嚟

突然諗起一張gif想加字

左上Nako， 右上？左下娜B，右下蛙蛙

純？

左上係羽毛彩燕

右上係櫻花？
但隻貓主角係who

sorry自膠盲咗見唔到櫻花

見到有飯話要著呢件去拍手

權F呢個頭無撚得輸

有毒hi同厹cp

剛剛睇完中字打機vlive, 椰奶 叫櫻花unnie 叫左成119 次

主角櫻
左上奈
右上一望就知純 痴住櫻
左下鴨
右下蛙

朝早當然由蛙蛙負責大家既Good Morning

嘩 巴打你走先

裴巴醒左既話不得了

屌你老味

符合標題

你咁快起到身

條巾又幾靚喎...

每日任務
P社
呀女繼續無野做等隊友新劇

一定靚過showcase嗰條,又平700円

懷疑鏡頭後有無叫開unnie。可能一次叫咗幾個月份量。

May J

要堅定，唔好望左面

我非常堅定，咩都冇望嫁

很想要

好撚尾機......

buy

快到

佢轉左件衫都值得買啦

呢set 買既意欲高過上次

韓飯接機 笑左

唔係

我記得佢地上次好似冇行個條非常道？

未計global?

呢set圖已經第三次比人po出黎
睇黎個po推幾慢都唔影響你地唔爬文

咁少女飯

準會員定升級會員？

早晨...快快手PO圖

清純

蛙

笑多次唔好咩

奶粉

彩讌((頭3張...LOL

8：2我就唔信啦
呢到都55波啦

權F

彩元

係,上次行錯路嗎

娜B

1期

膠真

始終依個係韓國搞既,比d時間人解吓先啦

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

都未到截止
可能女人係要考慮好多嘢先買

因為女飯唔識用電腦申請

日本先係女飯多姐,可能到時aks 又整多個fanclub呢

喂喂喂

🍓 : Ah~ i remember you(in jpn)~
OP: ㅇㅇ it's shirokuma uncle~
🍓: Eung, i know, i know!! (In krn)
OP: Thank you for using the bag that i gave in the fansign well💕
🍓: ㅇㅇ!! Thank you, thank you!!
See you again!!! (In krn)
OP was saying it was around 8 secs

有咩事既時候
：順圭呀幫我申請啦 幫我買啦
：我愛順圭

我想搵返頭三張相好耐架喇

補圖

一直都覺得係畀清純
因為係嘢食嚟

櫻：喂喂喂

拍手8秒

蝕呀

櫻五秒都冇

你都冇MON PO,我PO左啦

頭先喺街冇開自動load到

我聽得最多會唔會係順圭,幫我交收

係咪cue緊我

好多冇內容嘅吹奏repo

有5秒仲想點

賣身都唔惦

一部得幾秒邊有咁多野可以吹

等緊有冇好似英治嗰啲一針見血嘅

好想買紅色件衛衣

件波衫

屌

小心比導清放上金剛棒

Yena first slot

: Yena ya~ Have you take your breakfast?
Yena: what??
: breakfast
Yena: Ahhh!! Yes~ I have eaten (showing her ducky lips 🐤)

食左飯未FANS VER.

190223 High-touch #izone #yena

Yena: Wa~ sakuken! (look at nametag)
Op: Thankyou! Your VLIVE with saku is so fun!
Yena: Really? I'm glad!

I like tom and jerry combo~ haha

踩場ver.

睇repo睇到好提子

強打者

又一本

不如一槍打死我

呢套係咩黎？

儲晒可以爆好多碟

睇下有幾多頁先買

神劇(前半段)

a jwizone cosplaying idol school jo yuri

日本女飯睇唔透

個章呢

乜都唔跟喇，個腎咁搞法遲早出事

棄左

我見到你團個蛋巡goods

最重要嘅本體唔喺到
fail

idol school版又唔係PD版

佢依個係stone一開始去PD嘅時候着嘅衫嚟喎

一期會員洗唔洗做咗cafe正會員先

idol school套衫邊係咁

唔洗

估唔到你咁留意我見TWITTER個到咁寫咋

話曬都J過好多次idol school
明明冇見過依套衫出現過
同埋嗰陣同ep1訪問油B佢話櫻唔值A嗰下我就好記得佢

It seems that sakura's condition is not so well today?
#lrt

知己知彼
百屌百勝

咁idol school套衫係點架

你睇泰站icon咪知囉

我用轉運
去佢哋個韓國倉之後再轉運返嚟

唔該裴巴

要多謝蘋果批同成豬老母
如果唔係我都搞唔到

幾好睇
1月番黎

多謝各位

等今季完會睇埋漫畫
集集個尾都超展開

唔好追漫畫啦
保留下D好既幻想會好D

好似有韓飯站姐問左 櫻花話佢喉嚨唔舒服

次次機場相都無JLINE
係咪公司比佢地早1,2日返日本同下屋企人/朋友聚下?

嗰間嘢應該突然多好多香港新會員

真B我愛你！

no one corrected me on this yet but the jwizone cosplayed as p48 ep1 jo yuri. shame on you guys

笑左

可以做新 你班咸濕仔icon

F喵嗰張
求下你啊

一位參加圓擊掌會的日飯repo,因為圓表情太豐富所以畫了Q版repo[可憐] 太可愛了[淚]
———

🍐「早餐吃什麼？」
🐰「早餐😲？！」
（或許是驚訝的關係，鬆了手👐放到臉前）
🐰「嗯～～🤔」
🐰「😀💡！拉麵！！！」（拉麵的同時touch👐）
邊說著嗯～～邊思考的表情是最高元英⋯⋯😭🍜

cr. pd48_nashi

190223 《Ray》雜誌張元英採訪

對可靠的姐姐們撒嬌
從不覺得自己是個撒嬌鬼的我，因為在IZ*ONE裡面是忙內，備受姐姐們的寵愛，不知不覺的就愛撒嬌了。室友的彩演是和我呆一起時間最長的成員。只要彩演有時間的話就一定會給我做早飯吃，真的是非常的好吃呢！

大家都愛著的可愛忙內
張元英
2004年8月31日出生/O型
169cm/韓國出身

Q1:「想要你說喜歡」中最喜歡的部分是？
舞蹈中有做心形叫做喜歡我舞蹈的設計，那個非常可愛。
Q2:非常佩服成員的這一點！
仁美非常的認真。我起床的時候她已經化完妝了。 （笑）
Q3:2019，想在日本嘗試去做的事是？
好不容易日本出道了，想和日本的WIZ*ONE見面❤️
Q4:請告知一下座右銘。
「不要對已發生的事情后悔」
在舞台上出錯的時候，不論怎麼後悔都不能夠使時間倒流，所以我認為最好是有空閒時間的話，為了不犯同樣的錯誤而去做更多練習。
Q5:喜歡日本的點是？
烤肉超級好吃這點。
Q6:請告知會向讀者推薦的首爾一處。
林蔭道，去這裡的話可以知道韓國流行的東西。我也經常會去。
Q7:喜歡的美甲是？
現在做的美甲就超級喜歡啦！ ❤️
Q8:最近沉迷的化妝的要點是？
喜歡粉色。
粉色的金屬系眼影呀、珊瑚粉的腮紅和口紅都在愛用中！
Q9:在組合中想成為怎樣的角色呢？
什麼都會的萬能忙內！

IZ*ONE的可愛忙內組❤️

託大家的福，每天都超開心的❤️，謝謝！
（L）
張元英

撒嬌鬼是誰？
元英&叡娜
叡娜 元英是能靠撒嬌解決所有事的人。
彩演 元英對我「姐姐～」這樣撒嬌的話什麼都能原諒呢！ （笑）

翻譯：Charlo

190223 IZ*ONE擊掌會 repo
今天櫻花穿了格子西裝外套，可鹽可甜，今天狀態感覺有點疲憊，但只要看到飯還是Pro愛豆，神應對！
前線螢：早上好！
🌸啊！ xxx（叫出前線名字）
前線螢：啊！是是是！ （被推）
🌸溫柔的微笑目送

前線螢：今天很漂亮哦~
🌸真的嗎
前線螢：是的！
🌸謝謝（溫柔一笑）

前線螢：今天還是很可愛哦~
🌸謝謝…&＋の<—/@:（完全沒聽到就被推走）

前線螢：請做一下wink
🌸😉
前線螢：[跪了]

前線火：今天是最後了
🌸啊…明天不來了嗎
前線火：明天要回國了…抱歉
🌸要再來見我哦
前線火：嗯

前線螢：請做一下wink
🌸😉~你又來了xxx（前線名字）

前線蟲：😥感覺她今天狀態不好，所以指自己的喉嚨然後跟🌸比ok的手勢👌,問她是不是不舒服？
🌸（點了點頭）很疼~

後面爛？

蛙今日套衫好OL

181012 運動會接力cut
因為是隔壁1班同學的vlog 就只剪了一段接力相關✂️ 原🔗放評論了
最後一位選手是我們有勁尼哦[憧憬]
3班是紅色背心淡藍色上衣👕 起跑後就在第二名 最後wuli有勁反超了🥇 可惜視頻沒錄到最後[頂]

細到

真係好似庭沼珉

感覺今次已經留咗手冇出咁多cap水嘢

仲諗緊好唔好開黎睇。見櫻有睇就好想睇，但見你咁講又有啲卻步，好怕爛尾。

膊頭。

呢個真 今次得兩頁goods

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

月別黎緊喇

我唸你地肯出生死肯定又係最多人買

Hii-chan's 3rd Slot Hi touch event:

Hii: Hello!
Me: Hello!
*high five*
Me: Ah, where would you want to go in Japan with Chaewon?
Hii: Ohhh? 🤔 Osaka! 😊
Me: Ah! Thank you! 😊
Hii: Thank you~

I thought Hiichan would pick Tochigi but Osaka is nice too!

要睇你好唔好彩
你訂嗰個有冇咁啱同一時間出

Everybody say ssambbang is the best ship in izone
厹與女神

咁我係唔好彩嗰堆了

近日蛙蛙分數已經超哂標
想推爆佢

我啱啱整完都delay一陣先收到email

咁大獲我仲未有

你係講緊喵定interpark嗰個
interpark係會有delay

請分散投資 唔好推晒落一個到

我嗰封確認通知都係隔咗成個鐘先出現

interpark
好的我再等等

但我差唔多由開始至完結都望左面...

Hotel roommates got changed. Annyeongz are now roommates but how about 2KIM?
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
Woolimz are roommates idk who minjoo’s roommate is though 😅

走油 plz

知唔知點解ipad有油貼

油趁蛙訓個時靜靜雞....

話說我抽咗30蚊yes卡，得3張izone

一陣再去扭過先，雖然得白卡

2個月啦喎

Hiichan changed her hair to twintails!!! Even the kwizones are speaking about it.
_____________
Why???? Why did I go to work!!!! Hiichan in twintailssss!! Ditch worrrrk
_____________
......

下尾去左

so it seems like security arent letting fans have a conversation with izone members this time around. izone members can hardly reply back before staff are shoving the fans away. so these hi touches last for like 2 seconds lol

今日去嗰啲真係黑仔

屌...禁下禁下又禁咗出黎睇

Dum春

唔知會唔會抽中返仁美杯墊

其實呢個好正常,咁多人排仲比咁多秒你咩

永野芹佳 (AKB48)
@akb48serika
渋谷の109にあるIZ*ONEカフェに
行ったよ〜😊💓

可愛かった^_^

合照

黃美絲琴日先話唔課
一定又含淚收

依set靚過紫色

呢套最靚
真心課爆

佢哋去咗爆file

買返來又要抽,緊係直接收一set方便啦

堅定

估唔到2個唔係關東人今日去左涉谷

假設俾對隨意門你
你去cafe搵下尾定係去拍手會搵HI

哈哈哈哈
我直頭想收一套奶一套儲

可以體諒嘅

因為你都...

佢po得出1000%走左啦

好難選擇
去完cafe自己搭車去拍hi手

有款trading card好似生寫，但係大卡嚟，都有好多人抽

白卡唔洗扭嘅，呢度個個都有

兩年半姐

Hiichan's 4th slot

OP : Oh!! You changed your hair style again!!
🍓 : Oooo How's it!!???
나 : Very pretty!! It's cute!!👍
🍓 : Ehehehe ㅋㅋ (Thumbs up👍)
Bye bye!! 💕

SHE CHANGED HER HAIIIIIRRRRRRR

我都想睇孖辮

韓場應該係終極大佬

夠鐘返病房啦你

黃美絲個奈子仁美邊係2年半呀

睇住mail啲孖辮先

見到了THX

順便儲下其他人既小卡姐～

賣身課到佢哋畢業

收定抽好

我而家都以成為有財力嘅大叔飯為目標

rich就收
更rich就抽爆佢

Poor呢

賣身搵錢收

poor就堅定收皮

U有興趣？我尚算堅挺

我想賣

呢set ho jeng wo

抽啦，抽中本命嗰種興奮係收唔到返嚟

咁抽中呢

唔驚,呢到最多油推

我覺得除非你係日本 如果唔係真係無謂冒險抽油

儲埋儲埋拎去日本識㗎妹

到有財力時佢地都卒晒業了

唔好為左追星要搵財仔

搵器官販子

貼地恩

@3116

미노리
@205minjoo_
ミンジュ 2部
😄「결혼해주세요!!」
🐸「いーよ」
🐸😄 (2人して笑う)

いーよいただきました👏
結婚しようね？(冗談)

去左迪士尼

190223 《ray》雜誌更新珉週相關

想做一次和大家的苦惱諮詢
雖然大家經常說著“規規矩矩”“太認真了很無趣”取笑我，但我自己也真的是這麼想的（哈哈）。為了磨練sense能在variety更加活躍會努力的！特長是傾聽。成員感到苦惱的話想听她們的苦惱之初，能做的事都想為她們去做。最喜歡IZ*ONE了。

突出的透明感
成員們認為的good girl
金珉週
2001年2月5日生/AB型
166cm/韓國出身
Q.01
為了管理身材都注意些什麼？
容易水腫所以會控製鹽分攝取，隨身攜帶鵪鶉蛋用於餓的時候。今年也想認真練習普拉提！

Q.02
保持美麗肌膚的方法是？
潔面和防止日曬
用眼睛卸妝液卸掉眼妝後，按照油→泡沫洗面奶的順序卸妝。護膚的話，在抹完化妝水之後塗滿高保濕的美容液和保濕霜。面膜在冰箱冷藏，每週1~2次睡前使用。在大概5年以前開始整年註意做好防曬工作後，皮膚的光澤提升了，化妝的貼合度也變好了！

Q.03
告訴我們和成員們爆笑的插曲吧！
在日本有讓人不得不很早就起來的日子，上網查了一下，寫著想要幾點起來就在睡前敲幾下枕頭，就和採源一起試著做了。但是冷靜一想，覺得叭叭敲著枕頭的自己太好笑了，就邊笑邊睡了（哈哈）。第二天準時起來了想著可能真的有效果！ ？

Q.04
今天最磨練自己的主題是？
日語
在Pd48裡與日本朋友相遇之後，對日語產生了興趣，也喜歡上了日劇。在邊看日劇邊學日語！

Q.05
晨起時軟糖是？
偶爾....（哈哈）
管理身材的時候，決定不管怎麼樣就早上要吃喜歡的東西，因此開始每天早上吃很喜歡的軟糖。但是沒想到竟然真的播出了剛起床素顏吃軟糖的樣子..（哈哈）。喜歡吃起來口感像吃葡萄一樣的軟糖。

Q.06
最近買的東西？
沒買什麼，倒是在日本和恩妃醬採源醬一起下館子了。 （哈哈）淋上烤扇貝和螃蟹湯汁吃的炒飯，味道令人感動！是拍攝提前結束出來的時候偶爾會去的店，這次想和成員們一起去！

Q.07
告訴我們平常化妝的重點吧
眼線和口紅吧。不太擅長化妝...。完全不會化妝的時候恩妃醬還幫我畫過眼線（哈哈）。

起床習慣最好的是？
仁美&珉週
恩妃：經常和珉週一起去叫醒成員。

禦姐性格的是？
當然有隊長恩妃，還有珉周也是能夠依靠的人
元英：珉週醬的想法比較成熟吧。也總是傾聽我的話！
恩妃：珉周和我想法比較相似。怎麼說都是能讓人敞開心扉傾訴苦惱的存在！

和外表看起來有差別的是？
俞真和咲良
珉週：第一次看到俞真的時候覺得是個特別正經的人。眼睛大大的，長得很神秘。但是，正如各位WIZ*ONE所說的“比格美”實際上和狗狗一樣可愛！不認生的性格也讓人喜歡！

私密照片 大公開！
珉週：一定要聽[想要你說喜歡我]

送出IZ*ONE的簽名照
B金珉週 一直都想著WIZ*ONE 請多多喜愛IZ*ONE

應募方法：在頁面下方的應募券上寫下想要的字母編號，剪下來貼在明信片上，郵寄至指定的收件地址。在明信片上寫明住址，姓名（假名），年齡，學生或職業及電話號碼。

靚

你地有得摸手仔 我得呢啲

幾時再有表演睇
唔知三月c唔cb到呢

好似想訓覺

我愛彩元 彩元愛我

我愛仁奈 仁奈愛我

堅定呢

仁奈尾愛我

stone仲唔出lver mv 70m views圖

連塔巴都要做會然
未去做嘅你
去波未啊

寫教學啦

抽唔中 應該係

根據現場分析 有好多人分唔到柔理‘s

rich

都冇人睇

訂下尾未？

無錢 真點窮撚

燈埋自己

清純

【Ray日本雜誌四月刊】相關圖片4p

想要更多知道IZ*ONE的事情！
〇〇的是誰~呢？
因為是在一起住、一天下來幾乎是一起度過的關係良好的成員才會知道的關於大家的這樣那樣！真心話talk開始啦♥

也有這樣的說法哦。
♡惠元醬很酷又不愛說話，雖然性格冷淡（笑）卻喜歡惡作劇，擁有著不思議的魅力。 by兪真

和外表有反差的人是？
兪真和咲良吧。
惠元：兪真雖然看起來是明朗而又友好的性格，實際上卻是認生！

最後，請告訴我們最喜歡團隊的哪裡！
能量滿溢的地方！
惠元：有時候也會太吵鬧了……。雖然我是安靜的性格，跟成員們一起的話會變得開朗起來！真的每天都非常開心！

清純係卻是天然！ ？
被反差迷住了
姜惠元
1999年7月5日出生/B型
163cm/韓國出身

“自己也搞不懂自己（笑）”
雖然身邊的人會說我“真是不可思議呢”，但我自己也不知道自己擁有什麼反差……（笑）。喜歡的食物總而言之是肉！特別喜歡的是被叫做小烤腸的烤內臟，聽說日本也有內臟火鍋，真想吃啊。期待在日本能跟WIZ*ONE見面！簽名會和拍手會可以直接說上話真令人開心♪

Q01 跟成員們相遇之後改變了的地方？
自己變得有自信了！
原本是對自己沒什麼自信的……

Q02 保持漂亮肌膚的方法是？
在韓國流行著的、叫做除疤膏（*cica balm）的對肌膚的有著高回复力的膏會每天都塗。第二天有拍攝的時候，會用鎮靜皮膚的面膜來做保養！

Q03 喜歡的美甲是？
喜歡閃亮閃亮、帶著心形裝飾的♥

Q04 為了美容而在吃的東西是？
唔~，什麼都不去在意地多吃東西才重要（笑）。
分成很多次然後一點點地吃。雖然不太喜歡甜的東西，但軟糖是不管什麼味道都很喜歡。在日本的話，便利店有賣的軟糖，一直都會去買（笑）

Q05 平時用著什麼化妝品？
因為喜歡自然妝容，會用能很好融合皮膚的玫瑰色唇膏。雖然腮紅也經常適用玫瑰色，最近是果斷薰衣草色！很可愛，而且能出來透明感。底妝的話，因為練習出汗的情況比較多，所以不會用粉底，只會塗修正皮膚色的的底妝。

Q06 最近買了什麼？
雖然不是買了東西，跟朋友3個人去吃了烤肉。雖然想要吃很多，但是因為肉太貴了就放棄了（笑）。

Q07 經常跟成員的誰在一起？
可能跟兪真在一起的時間比較多呢。來了日本一起去了表參道購物，也一起吃飯了。
兪真醬和叡娜醬經常會送小烤腸和烤雞翅給我。

Q08 平時包裡面放著的必需品是？
控油的散粉（笑）。

Q09 最近喜歡的穿著搭配是？
貝雷帽搭連衣裙！
本來就喜歡迷你長度的連衣裙，有很多條。雖然不怎麼戴帽子，跟兪真醬一起去購物的適合發現了可愛的貝雷帽！

翻譯✨ichigo/小康

影d乜櫻花件披肩

咁要講多幾句
我好窮好窮好窮

我睇

睇

油美絲你扮乜嘢
鋒哥又扮乜嘢
明明都已經整咗

想問下暫時最後個喵係唔係nako2?

係

未整 真心

握手會hi醬勁慘
見佢得閒同隔離隊列揮手

end topic

又唔係得佢係咁
依兩日佢哋好多人都會係咁
唔係個個都爆部

做藝人本身工作都係等多過做,而且有隊友一齊,都無所謂既

拎左蛙生日杯套同貼紙

泰國版produce101

一開口咁似戲曲

笑死我 完全唔敢睇埋落去 啲人都嚇死人

老翻定有版權

你唔係啲乜嘢
明明今朝先話權F冇人拍
好似係同油飯揮手

多人到

條女

泰國多數混血先靚

minnie

清純拎野食 近d既飯拍

係抽走左隻手去俾清純
鴨本物係想接

問佢出道之後有咩得着 應該係有好多免費食物

仲可以光明正大宣傳動漫

idol room大大聲講巨人出第三季真係笑左

咁快就推走

真係得兩秒

唔怪得今日無咩repo

同櫻一樣
趕住清場

跟本high touch就應該係咁

又話擊掌會
點解可以渣手

唔齊

全部F

突然興幸自己大阪場

躝啦 藍色我架

ray雜誌 櫻

攝影的時候也在攝影棚角落裏玩遊戲

我現時自己肯做飯

energy zombie

energy zombie而家咁睇讌似啊媽 櫻似啊仔

其實點解？

今日拍手會簡單 repo

櫻 4部
: saku醬, game vlive 真係好搞笑
🌸: 好有趣
: (staff推) 之後會繼續睇架

彩演 5部
演: xxx (我個名)
: 彩演 有無收到香港 fans 既禮物?
演: 收到
: 有收到 Line 熊大?
演: 係, 收到!
: 咁就好啦, 多謝你啊

肥hi 5部
: hi醬, 我係香港既 fans 啊
hi: 真係!?
: 係, 好想睇你繼續拍 vlive
hi: 好, 以後會繼續努力既
: 多謝你啊, bye

權F 6部
: 權F 你真係好靚啊
權: 多謝你啊
: 我係香港黎既 fans 啊
權:
: 香港有好多 fans 好想見你架
: (staff推) 聽日再見啦
權: thank you (好軟咁講英文)

最後感想, 櫻個拍真係太多人, 比 staff 推得好快, 演既個拍係抵到爛, 首先 staff 唔會點推, 多時間傾多幾句, 仲要演既 fans service 係世界級, 又會特登睇你名牌叫你, 我前面拍既人彩演都比超多反應, 真係隨時比演拍入坑

演有入48系既潛質。不過唔好咁睇唔開做握手女奴喇。

想見真人呀

櫻係咪睇落真係唔舒服？！🥺
Btw,演煎炸super nice

明明幾多thai-pop都幾好聽，網上又好多介紹泰國美女，點解呢首歌、呢班女係咁？

但如果下次去都你東京算,太多人啦

唔係好覺, 不過講真佢今日應該係拍得最辛苦

喺48唔舒服仲會體調不良走數
喺唉鬆會頂硬上定點

我就係以為係咁

所以先冇抽個拍
最後就後悔

清純有冇又十指緊扣？

下次老撚都去拍

下次包部喇

咁撚唔堅定架

一隻手仔都掂唔到呀依家

被撚

有諗頭

流淚 佢好得意

簽名repo (大概真香表白現場了)

我：還記得當時發表專任的時候，自己確實有很多不理解，也有點生氣。確實，你之前也問過我是不是不喜歡韓國，我也回答了。但是發現自己的這種偏見真的錯了，看著さくちゃん你不斷成長，現在受到越來越多人的喜歡，真的，真的，為我喜歡的偶像是宮脇咲良而自豪呢！ (突然哽咽住說不出東西…苦笑)
嗯！你要加油哦！最喜歡你了❤️！ ！ ！ (自己真的要忍不住哭了)
🌸：謝謝！你日語真的也說的越來越好了www
我：還記得9.10月的時候，每次都是哭著來見你
🌸：對啊 我記得呀！現在你也成長了！這次沒有哭哦！ ☺️
我：謝謝！以後也會一直支持你哦！ ✨
【給我畫了我的自畫像 接到的時候真的更想哭了😭😭😭😭】
(雖然宮脇說了很少東西，但是把自己該說的想說的都說了 表揚自己👍🏻)

個璇醬

繁體

輪椅飯

carry me
生命巴

Pay for WIN

快d去啦你
殘哥

等你carry

啱啱套老母口風 佢寧願我玩多幾日都好過即日來回

我點carry你

滯港撚表示葡萄

拖手

ithebigc（ケリー）
@ithebigc
The people who won the signatures of all the members are like 90% girls 10% guys lol 😂 #IZONE

公主抱

我抱佢啦
我驚佢手斷

中團簽女多？

我唔啱你㗎...
唔好咁啦

公平咩

9比1真係誇張左喎

呢個飯幾好文采。

女飯

辛苦晒飄雨巴。

純粹係女仔追星洗錢狼過男仔

190223 日本拍手會【後記】

第三部一張
惠元：米粒團會長大人..你好..

惠元：米粒團會長大人，見到你是我的榮幸！
飯：因為要練習很晚睡，2部飛了
惠元：暈？ ！

在排著惠元的隊時她突然「喔呼～～～」，然後這位飯也跟著喊了...
惠元：米粒團會長大人，見到你是我的榮幸
飯：或許有跟仁美拍過照片嗎？
惠元：今天會拍的！ ！ ！

在進去之前又聽到惠元在「喔呼～～～」
飯：骨化了也姜惠元（是準備好的話
惠元：知道那個嗎？
<被推>
惠元：姐姐長得像米粒！ ！ ！ ！

最後..
今天姜惠元的隊好快
飯：惠元啊 這是今天的最後了
惠元：暈 真的嗎？
飯：明天會再來的
惠元：不要忘記你是米粒團的會長！ ！ ！

ps這位粉絲上一次拍手的時候第一次跟惠元提過米粒團，說是粉絲認為她長得像米粒，因為這位粉絲是第一個跟她說的，惠元就說她是米粒團的團長

飯粒過左檔

好似又幾有道理喎

唔俾油只能膠真

轉召四劍士

坐等飄雨巴後記

等飄雨repo

adore#

蛙都有個一樣既repo

二次元對話

大神

190223 幕張拍手會 叡娜repo兩則

翻譯：撿了個碗

(圖1)
Z*ONE幕張2部、崔叡娜桑的成功repo

2部 惠元
我「還記得*惠裡嗎？」(*千葉惠裡AKB48)
惠「惠裡？惠裡醬(點頭)」
我「(看這樣子是以為惠裡是我的名字吧～～～～！)」

2部 叡娜
我「還記得*朱里桑嗎？」(*高橋朱里AKB48)
叡「啊啊！(整個非常吃驚)
(話說只說了這些就被工作人員剝走了)
朱里桑、我非常、想見ーーー她」
我「(叡娜也太堅持要說完話了吧www)」

(圖2)
2/23 幕張 崔叡娜 1部

明明今天是第一次見面、
那像是對好久不見的朋友(說的太過了)一樣的對應
真是太棒了

🙎🏻‍♀️ 哇〜〜〜叡娜姐姐〜〜！ ！ ！ ！

🐣 哇〜〜〇〇〇醬！ ！ ！ ！

🙎🏻‍♀️ 我真的好喜歡叡娜姐姐的聲音喔😭🥰

🐣哇〜〜真的嗎！ ！ ！ (揮手)

無論是臉蛋、聲音和對應，就是個天使啊ㅠㅠ

(圖3)
2/23 幕張 3部 叡娜
🐥◯◯醬～～～～（揮揮手
安定的叫了我的名字
🐷叡娜～～～～～～
喊我姐姐吧～～
（擊掌之後還稍微手貼著手
🐥嗯？ ？ ？
（好像是沒聽到我說姐姐
🐷姐姐！
🐥姐姐！ ！ ！
🐷謝謝ーー💖

真的很可愛😭

(圖4)
➊ 叡娜 IZ*ONE擊掌

我 妳好！
今後也會一直愛妳的

叡娜 邊點頭
邊做Fighting的動作

❷

#IZONE

我 我還會再來喔 〜
叡娜 真的？
我 待會見！
叡娜 揮著手說byebye

過於可愛。

最記得之前個report，講宜家係日飯喊，但兩年後喊既係韓飯

20190223 Ray 4月號
元氣滿滿的萬能女孩！
安兪真
「想成為大家的維他命！」

今年春天，高中入學！
以初中生這一年輕的姿態出道，雖然也覺得有些擔憂，但也很感謝能夠給予我那麼多的機會，每一天都在學習吸收。總之「盡全部努力去做！」是我的目標。我常常被人說「真是有精神」，今後也會保持這份活力，想要成為能給大家帶去力量的、維他命一般的存在。

Q1.喜歡的食物和討厭的食物是？
喜歡的食物是：炒年糕，內臟，拉麵
經常在宿舍裡面做拉麵，辣的不辣的都喜歡！
討厭的食物是：番茄以外的蔬菜
吃東西的時候總是會避開蔬菜（笑）。

Q2.2019年，想在日本嘗試的事情是？
跟IZ*ONE成員一起去大阪旅行！
實際上和家人一起去旅行過，去了USJ，也去大阪城觀光了。真的很好玩！下次想和成員一塊去。

Q3.跟成員們一起準備出道、進行活動，有沒有那種覺得“好厲害啊”令人尊敬的地方？
在日本活動的時候才發現，聽不懂語言的話，光是做出反應就已經是件很困難的事情了。但是日本成員們在韓國的節目上總是能給出自然的反應，真的很厲害！

Q4.平時化妝的point是？
去練習的時候會用美白霜跟唇彩。在用粉底的時候，會盡量用粉餅塗薄，表現出透明感來。

Q5.請告訴首爾喜歡的地方！
漢江的盤浦地區，沿著江有像是公園一樣的地方。之前住在那附近，練習間隙為了歇口氣常常去那邊。跟朋友們點炸雞外賣，然後就在那邊坐著邊吃邊聊天就覺得很開心。另外我也很喜歡新沙洞林蔭大道，有很多購物的地方以及餐館！

Q6.和成員們相遇之後，改變的地方是？
早上能起床了（笑）
要是因為我睡過頭導致預定推遲會給大家添麻煩，所以總是覺得不起不行！生出了這樣的責任感來。但是有時候會因為太累鬧鐘也叫不起來，這種時候都是室友珉週醬叫醒我的。

Q7.空閒時間都做什麼？
聽前輩偶像的歌，男團女團都聽。以前喜歡比較歡快的歌，最近變得喜歡比較沉靜的曲子了。

Q8.平時包裡的必需品是？
唇彩、耳機、錢包，就這些！

Q9.最近中意的搭配是？
喜歡修身牛仔褲搭針織衫或者衛衣，還有運動鞋這種休閒的風格。最近也網購了牛仔褲跟衛衣，白色針織衫。最喜歡的物件，是今天也穿來工作室的這雙白色運動鞋！

「最○○是誰？」
最有反差感的人：兪真(和咲良)
珉週：最初見兪真的時候，覺得她是個很莊正的人，眼睛大大的，又是讓人感覺有神秘感的輪廓。不過就像wiz*one們所感受到的比格美一樣，其實是個像小狗狗一樣可愛的孩子！親人這一點也特別教人喜歡

惠元：兪真看起來是個很開朗又容易親近的人，其實特別認生！

我估計都會喊死 之後轉追hkt

咦 原來po過 膠真果個

最新一期AKB新聞

彩元寫錯日文名搽左再寫

握手會上櫻花說她會買指原老師新出的隱形眼鏡，然後宅就說要寄一打給她

啲大陸fans爆發未

1頁姐

唔係隔離po咩

清純果句既意思係
膠真認生 但係比我溝左

膠真表面外向，實則認生。清純表面認生，實則風流。

190223 | ray雜誌權恩妃部分翻譯

翻譯/Mmmaz

一定係按d肉肉去個f度

係我純

跟住按係咪都可以變F

計返信和70一本既價
呢度已經1400

所以話無肥秋點攻日呀

Rich

Why not both 啦
反正應該又屌曬鬼

所以唔會諗住儲齊
棄雜誌坑

想睇埋頁數想睇頁數黎買

買左台版唔知有咩分別
翻去開埋佢

呢個唔止輪椅咁簡單，有埋呼吸機戴埋氧氣罩

？

知唔知190210 izone abema tv出左中字未
搵極都係得某D成員CUT中字

咁唔方便都黎睇櫻花

權F個張failfail地

櫻唔知做緊咩動作呢又

100萬

好似係一字

原來要睇內文

張生寫背面係咪黃黃地有水印？

服左

從來都沒有

油b愛你

搭JAL保證你行李一定唔會爛先
CX幫你扔到甩晒碌都得呀

安狗狗-->

真人版

山本彩來香港開nmb con 坐香草咋

Dklm 吉本

咁又真係慘啲
HX都好過無啦仲要香草
主辦同吉本都咁慳？

唔知

已經有預感係hi
好開心真係中

撚裴巴（N/1）

冇𥄫底先買？

Ana 連空姐都靚d

日版係全白

計返條數
淨係一開始嗰21隻
已經夠買58包生寫（代購價）

我去接機，以為起馬坐cx 點估唔到係香草，佢出到來有人叫先知, 差啲見唔到彩

仲未計之後嘅同收齊啲卡碟嘅錢
應該買到過百包

你一次過Gmarket 21隻仲平d添
不過你應該鍾意喺信和逐隻買逐隻爆嘅感覺啦

衝動是魔鬼 爆生寫算

知唔知住邊
會唔會將d機票錢倒曬去酒店
你知香港啲酒店幾貴㗎啦

屎忽痕就係咁
所以開始冷靜一下先
依一批嚟埋都齊唔到嘅話
我會懷疑人生
90張都齊唔到娜B我真係會
生寫ver2就有
係ver1同showcase
ver1有15包
30張應該點都中啲娜B，唔齊就拎曬去換

冇咁高技術

諗起咲良推俾呢度燈到抽到油

佢哋每條邊都唔一樣

我都係咲良推 但係2pick 肥妹

同埋張飛本身就唔貴,你估韓星下下千幾咩

抽中油就當場係鋪頭面前掉落地頭也不回走人

嗰個慘d，喺加拿大讀書，買得嗰一隻碟，抽到油除咗燒咗佢黎取暖之外無乜用，因為嗰度冇人可以佢換

rip

松屋

留返同啲妹妹換

追星必食推介 5粒星

真係不得了
嗰陣想日日食
但係有friends唔中意

Repo？
我咩都睇唔到

又好味又抵食

老母好撚憎松屋 唔識食

長文可唔可以唔好quote

次次完event去食都一堆堆香港人

想當年第一次去日本
第一個早餐特登去食松屋

我會揀搏運亂搵鋪頭試拉麵

唔知點解個friends唔想食

真呀

冇計，好似8點幾先簽完，仲要搭成個鐘返酒店
得松屋可以揀，但我覺得好食嫁啵
有松屋同便利店就生存到

咁你聽日使唔使再入去

上次全家去日本旅行 酒店附近有松屋 我第一日夜晚就話去食吓 然後俾屋企人屌難食 咩吉野家都好食過佢 cls

唔quote點睇多幾次

團簽係夜架啦

[/quote]

要。。。仲要係第一部。。
因為我預左自己早D拍完我就去做自己野
爭取時間旅行

等你班友燈到佢地變代言人囉🤣

咁izone好難有得出現

個名

改左名

成功攞到正名 唔改lu

190223 ray magazine更新
翻譯：採源部分：

真係要學吓釣星
俾自己粒星認到果個感覺係好爽

妃已被遺棄

財力有限 唯有係能力之內盡推

我反而想知佢哋點記得d名 唔計掛咗名牌嗰d

識玩係拍第一次手就自我介紹先
之後第二次再問佢記唔記得
第三次就肯定叫得出你名

我就蠢左，第一次淨係話自己香港人
變左第二三次權F都係嗌我hong kong

自介個名要係日文?

你識咩文就講咩文喇
名牌我覺得都係寫埋好d

去清純前面擺二檔pose之後話自己係luffy得唔得

咁啫係講英文同中文啦寫咗中英都唔知記唔記得,唔記得仲sad

快d學韓/日文喇

得兩秒都唔知點樣又講香港又講名
驚咩都未講就比人推走

全對,而且又會lag機,真係唔會講到2句

帶著呼吸機坐著輪椅上了年紀的兩個老夫婦（老婆婆是推著輪椅的），因為她們拍手列排不了隊，所以通過別的道被引導上前。宮脇咲良醬雙手好好的握著他，和別的人比時間握的更長，並且配合了老夫婦的節奏慢慢的說話，看了這樣的咲良醬和staff不經感到眼睛頭腦變熱了。
她這時候的笑容格外可愛，微曲身子眼神對視著和她們說話，真不愧是她呢。感覺有點說得想哭出來了

[/quote][/quote]

我見到惠元都有過去

拍手個時喊會唔會人記住
之前試過46握手會真係喊左出黎
雖然係握完出番黎先喊

睇一次repo dum一次春
就黎dum爛

淨係知你喊既話應該有skipship機會（女飯）

之前48g大把例子係成張床推去見偶像

※第二部 repo
1.🧀：你好（韓語，剛說完就被推）
🌸：（抓住手）謝謝，（指指我名牌）推特我有看到哦。
🧀：（內心又激動又感恩，倒退出去的時候跌了一下）
🌸：小心（日語）
2.🧀：（把提前準備的Irene手幅掛胸前）
🌸：（前一個剛走，🌸睜大眼睛盯）
🧀：這個是給你的生日禮物，禮物（螺絲ing，被🌸傳染了）。
🌸：真的嗎。
🧀：一會兒我轉交給staff（被推）。
🌸：（揮著小拳頭，比yeah）
🧀🌸互相比讚道別。
3.🧀：（拿著一套裡的Irene扇子上去了）
🧀：這個也是禮物。
🌸：真的，（Irene）真的很漂亮了，好漂亮（陷入對Irene桑的誇讚中）。
🧀：（被推走）
🌸：（目光注視著扇子離開）
🧀：（os🌸你看麻麻吧你看看麻麻我呀）

※第三部 repo
1.看到別人後記裡說🌸嗓子疼，才意識到今天🌸說話聲音是比以前輕，不過光看著眼睛說話了，都沒看到🌸旁邊的加濕器。
🧀：嗓子還好麼？
🌸：沒事，有一點點疼.....
2.🧀：好餓啊我還沒吃飯（第二部退場因為私事被staff攔到將近第三部開始）
🌸：真的，快點（吃飯）
🧀：（退場時候衝🌸揮手她也會揮到下一個人上來為止）
3.🧀：（又餓又累說不出話了，🌸很溫柔的把手扣住）
🌸：真的謝謝，辛苦啦！
🧀：（os😭😭😭😭小傻瓜應該是你辛苦了呀，本來今天是準備了一大堆問題刻薄她的（比如說自拍，比如說機場），55555是麻麻的過）

🌸會中途和困難人群列拍手，但基本上聊很久都趕上握手了，遇到在器械裡的人也會從櫃檯裡出來，伏著身子和他們交談很久。

掛Irene手幅係胸前 成功獲得櫻花心心眼同扣手(十指扣?)

每日任務
P社

心淡

果D真係要特別照顧
副架生無電會即時gg

心淡都要

新飯留名

美尾笑騎騎

番唔到黎啦我班女

請分開"油飯" "女友"

訓前輕鬆10連
1

2

3

4

斷你10連

5

hi

想買，不過ver 1 已經買左20張爆，但好難忍

唔買你會後悔
2年半啫

加碼！加碼！想儲埋其他member了...

支持

我上reddit睇過原來都有加拿大的fan，不過唔知係咩溫哥華姐

你條友仔 連正名都拎埋

俾我見到演我都喊喇

818

819

820

821

822

823

824

825

826

827 10連

提提大家今晚櫻花廚房直播可以上B站

想點,btw收工

有無10連獎勵

獎你一張油通常生寫

可換奈子

都市傳說話拎去日本連櫻花都換到

【Good news】
彩演會看推上粉絲回她手機博的訊息（要加tag），我以後要來去推特上寫文給彩演了，但妹妹已經忘了英文了，希望她能用翻譯[泪]

【Bad news】
妹妹現在在節食不吃東西[泪][泪][泪]

博主叫rita鰓鰓 讌唯
佢搬好多讌既野 成個博都係 讌飯可follow

呢個係讌媽寫嗰篇嘢嘅完整版

掛Irene手幅喺胸前 個櫻飯

今晚就有得睇kura東cross

Me: Did people really write fake reports about you?
Sakura: Yeah 😔
Me: 😮 So weird. What did they write?
Sakura: Like, they wrote that I'm a fan of SHINee. I never said that!
Me: By SHINee, you mean the Korean boy band SHINee?
Sakura: Yeah, that one! I never talked about them!
Me: What's even the point of writing false reports? 🙄
Sakura: Who knows... 🤨

WTF.....

可能依個都係 you are fake news

條友咪又係作,邊有可能咁長

佢話用左4張券

櫻係發佈會上都只係講都敏俊同李昇基 淨係講大粒嘢
唔洗個repo都知道 係假

我只係知櫻鍾意菜

乜可以一次過用哂既咩

冇話佢一次過用晒wo
點解要係咁JER住
我又冇叫你信

OK

笑左 老手 善用拍手 做到有疊加嘅效果

早晨

難分真與假

彩讌

清純

波子

1. 언니한테 대들지마! 2. 김채원아! 3. 야! 광배 4....ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
毒舌HI

真假都好 呢個係維護櫻花嘅

唔通係4月中至尾cb,到時又撞左twice la

昨天#宥元[超話]#擊掌在隔壁列，第二部開始前弟弟調整了座椅的高度，小圓不會調，弟弟就跑去隔壁列教她怎麼調，畫面很🉑

Kwizones said hiichan is in ponytail today!

好想睇

HYEWON HITOUCH ACC
- hisashiburi! (long time no see 🇯🇵)
🐵 you're korean right?
- h-how did you know??
🐵 ive been playing guess who's korean/japanese, im pretty good aren't i?
- lol congrats on debuting
Hyewon wtf 😂😂😂😂😂😂😂

1st round (1/3)
👓: Good morning~
🍓: Good morning~
👓: This is Mira (was hoping that she remembers me)
🍓: I remember you~
I DIED AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
_______________
1st round (2/3)
👓: (fangirls)
🍓: Hello~
👓: I'm happy you said you remember me! Are you doing well?
🍓: Yes, I am!
👓: That's great! I've been waiting for you (to see her again)
🍓: (giggles) Thanks~
_______________
1st round (3/3)
🍓: Mira unnie~ (waves hand)
👓: Hiichan~ I really like your hairstyle today (I tried using Korean mixed with Japanese, 髪の毛좋아요)
🍓: Is that so? (holds her side ponytail, looking so cute)
👓: Yes, so cute! I'll see you more later~
🍓: See you later~
_______________
我都想睇馬尾look

之前比人撚左太多次

Tower Record空到

純都冇人拍

🍓 : (i havent reached her yet)
Ooooh~~ 😊
OP : are you well rested yesterday??
🍓 : Yes!! Well rested!!! How about oppa?
OP : i'm well rested too!!! As expected you are beautiful today too!!
🍓 : TQ!! ㅋㅋ
OP : Be strong, Hijjang!! (💪🏻 pose)
🍓 : Ganbare!!!! (💪🏻 pose)
想睇💪🏻 pose

純真係值得加推四次元到

應該冇成十秒

190224 Chaeyeon Hitouch Acc

chaeyeon had an americano for breakfast ☹️

their clothes are picked out by stylists. op said they had onigiri for breakfast and chaeyeon told them they need to eat more because onigiri is so small.

ANGEL.

見到有d係秒推
好睇個食蕉心情

靚仔靚女遲d推
睇你唔順眼就快d推仲要大大力
應該係咁

D 人真係好pk

is wearing the earings that hiichan made. Hiichan is asking to visit 's lane today to see it. 屌原來喵講油 做咩搶人條耳環

2nd round (1/3)
👓: Haroooo~
🍓: Harooo~
👓: I really like your twin tails yesterday!
🍓: Really!? Thanks!
👓: But you look cute in any hair style anyway lol
🍓: (laughs) Thanks!

我仲諗住等佢出晒3個先PO

咁岩望到

其實有預約期限制
佢好似淨係出比預約期內有訂嘅人
之後嗰啲好似係冇嘅
showcase 嗰啲好似已經冇得再訂

八婆

油擺明係成日借d意用人地野

用d濕鳩貼紙換人地diy野

同啲人渣講道理都浪費口水
祝佢早日摺7左去好過

2nd round (2/3)
So there was a Korean fan in front of me and Hiichan is talking in KR, then my turn came
👓: You're really good in KR!
🍓: No~ you're better, unnie! (laughs)
👓: What?! My KR is bad! (laughs with her)

Where did she get that I'm good at Korean hahaha what a cutie
__________________
2nd round (3/3)
The same KR fan was in front of me again
👓: (right after their conversation) See!? You're really awesome!!
🍓: Hahaha! No no~
👓: I don't have that much time learning KR (even though I want to). Please teach me, sensei! ( asked her while bowing)
🍓: Hahahaha!

琴日有人問返櫻關於fake repo 不過呢個睇落都伏伏地 我覺得櫻唔會正面回應講返邊個repo假

其實啊蜆易水腫 有時上鏡好包
你話唔好睇我都仲理解到（雖然我覺得好可愛）
但細妹真係...
我真心覺得靚喎仲有得鬧

有冇人打算幫呢個blur曹

琴日repo
Taking about with Hiichan
T: Ah, Hii is good! I like!
H: Wahh thank you 😊
T: Hiichan, thanks for sending so many photos of
H: No, no
T: Looking forward to it again!
H: Yes!
T: Well then,
H: Bye bye!

多油

黃美絲

麻煩Macy Oil出黎俾個膠袋大家

燈神勁多花名

macy oil

係
Macy Yau

世上傻人何其多
聽完唯有笑呵呵

強大

Kline見到wota會唔會發現新大陸咁

我覺得會 韓國唔會有人咁玩

跟住櫻可以教kline日文單詞---wotaku。

op: wonyoung-ah, have you been to hawaii?
🐰: yes, i've been there 3 times

she says this while holding up 3 fingers

搵多啲人同hi講鍾意睇ssambbang啦。

上個禮拜多人講 hi喵有認證

咁佢地有冇睇過奈子細個嗰幅相

push

2nd round (1/2)
👓: Hajimemashite~ Mira desu!
🐥: Hajimemashite~

And that's it. Yena's line was super long so staff literally pushed me with force haha 😅

Also, Yena doesn't look as excited? Idk but Minju was just doing fine and genki with the hi-touch.

2nd round (2/2)
👓: Hello!
🐥: Hello!
👓: Your line is really long so please take it easy! I see you're looking real tired already 😢 ganbatte ne~
🐥: Thanks!

And staff pushed me 😢😢

hehe#pig

應該解釋下點解冇人要

再開埋個po出嚟比佢哋睇

po頭嗰啲gif同IONE圖
仲有

Sakura, your mouth says Minju but heart says Chaeyeon, but your mind says Chaewon, but your body wants Eunbi, can you please make up your mind
渣男

Macy oil

果然係有錢女

全都要

櫻或成最大贏家

Hawaii有無photo

想全都要

合理

Yuri 2nd Slot (2/24)

I’m so stunned coz Yuri in high ponytail and damn pretty so I was just looking at her as i walked up for my high five 😂

🙏🏻
Yuri: arigatou ☺️
Me: (Points at her earrings) Hii-chan?
Yuri: (holds her earrings) Ah! Yes! 😊
Me: Cute!

死八婆